百人到美國駐港總領事館門外請願 斥美方煽動港人犯法

美國近日多次就港府修訂《逃犯條例》表達關注及憂慮。有團體及政黨一行約100人趁今天(16日)父親節，到美國駐港總領事館門外請願，批評美國政府干預香港內部事務，促請美國政府「收手」，不要煽動年輕人捲入政治漩渦。請願人士在領事館外貼上心意卡後散去。

工聯會會長兼活動發起人吳秋北直斥美國煽動香港年輕人示威，「612暴動」中多人掟磚及鐵欄，做出非法暴力行為，涉嫌觸犯法律或影響前途，令父母痛心。他批評美國行為可恥，更令部分家庭分裂。

家庭團聚互助會亦強烈譴責美國干涉香港內部事務，批評美國政府妖言惑眾抹黑修例，煽動港人犯法。

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

哩100個就收錢啦

100萬人有錢收？

佢地唔係扮架喎 真係戇鳩架喎

美國心諗 成班傻鳩

工聯會話人暴動

美國:堅決反對別國干預我國內政!

咁多人支持修例
建議號召支持個80萬人，前往民陣遊行隊伍前方保護政府

吳秋北

哩100個就有數找啫 100萬人找條毛咩

過黎隻抽啦
屌你老母

咁多負評做乜

收皮啦

how乜

仲喺度潑火

佢地係先驅

得100人你就收皮啦

百人 vs 二百萬人
邊邊贏？

可能以為免費食父親節飯，點知第一站要先嚟呢度

美國：Excuse me?

幾錢一個鐘 ?
埋沒良知, 遺臭億年都肯做

工聯會

家庭團聚互助會係施君龍嗰個？叫人唔好犯法

吳你老母
秋你老母
北你老母

200 人
即係仲有多過600百萬人同你持相反意見

得100件出嚟柒

依啲野由工聯會講出黎特別冇說服力

呢班垃圾點解唔好似67年果時放菠蘿🍍呀，要交信，人地唔理你架

工賊會比錢都咁少人出

咁撚少人仲有面出黎 我欣賞

領事已經搵人擇哂名 呢100個入埋制裁list共享中國人榮耀

每人1000蚊加個自助午餐

屌你百人

負皮係比工賊會 既 唔好唔會

拿 每人1000 自己拎啦 廢老

左邊呀叔著黑衫，懷疑佢都反送中
班傻閪仲唔快d 捉鬼

好想記者去後排求其抽一條友出嚟訪問下

80萬人呢? 去左邊 唔夠錢出糧叫唔到人出黎啊?

果100人收左幾多錢？

真係好柒煩
可唔可以下下講錢呀
判頭：收左錢好走喇！

劉馬車點解唔去幫手

好多真心唔奇

美國佬:

領事館:

出黎面對面，走去美國領事館做咩，Pussy

父愛如山

成班小丑, 知唔知醜...

美國人:

今朝去獻花比烈士時見到班仆街
我揸車經過
見到工聯會支旗已經扯火
即刻開窗大大聲叫佢地「食屎啦」
然後嚮長鞍

見到班仆街同的黑警嚇一嚇
個心即刻涼哂

美國:

呢d父母咁on9，佢地d小朋友應該係學校比人恰個班

成百個會唔會影響聽日股市呀

我又眼殘啦
依個係反修例定撐修例嚟？

100人

撚有百人
計埋黑警50人都唔知有無

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

咁你地想點je

全班運去終蟈。終生禁入美國睇下班友會點

搵個識英文都冇喇

心諗唔係台灣先最大貢獻咩，侵侵:我都冇幫手，都叫你哋自己拆掂佢啦

一百人就咪出嚟柒啦，報紙都懶得賣新聞

成班蝗樣收皮啦

屌佢老母 呢班成班就收錢啦

但我地都唔可以輕敵 打後既時間都係輿論戰為主

有時間睇下我個post, 提議下有咩應對方法

關於烈士跳樓一事，希望各位可以入一入黎

人地美國制裁香港官員係美國財產
同修改關係法保障佢地國民
點解係香港內政

100 vs 1,000,000

犯乜鳩法？ 有冇殺人放火呀？
係你班狗官同驚犬搞到有位巴打犧牲左 你地間接殺人 要清算係你班禍港禍民的建制狗閪呀屌你老母 係度食人血饅頭顛倒是非

工聯會勾結外國勢力反中亂港

警方估計人數有1萬人

百人咋69個日加多個萬字嘅人數出嚟遊行政府都不為所動，美國會聽你依一百個人請願廢嗡咩
香港人今日一定要出嚟行

100 VS 100萬
咁少人就收啦,肉肉酸酸咁

警察對眼會唔會見到二千甚至二萬人

係80萬

香港暴徒工聯會

[616反對美國干預大遊行]
遊行人數: 80萬

果100隻蓄牲敗走未

習近平冚家美國人

遊行人數： 20萬

其實依單野好耐

周中果時已經有三個地方團體有差唔多既請願

甚麼沙田,屯門,荃灣

又係去美國領事館,話外國勢力介入事件

不過單野無人理

啲人唔係好興叫美國爸爸，美帝工聯會勾結外國勢力啊父愛如山

習公主係咪畀美国巨腸洗咗腦

100友求其搵人像去招呼下佢

百人暴動啊，仲唔鎮壓

又要做雞又要攞貞節牌坊

屌你老母臭閪呢啲就真係收人錢做野喇
100人你含撚啦
維園半個球場都多人過你喇

又話80萬人支持修例，點解得100人出黎

係咪關狗帶隊

警方表示 高峰期有100萬人到美國領事館門外請願

屈尻美國佬
佢地係咪想睇習維尼比侵屌一獲

建議領事派人出嚟收集身份資料，加入香港人權民主法案製裁名單

我覺得真係應該有個database
記錄住哩咋愛國人士 俾大家reference

叫佢地宜家落天后

屌你老母夠薑咪撚走,依家落嚟銅鑼灣

臨時演員都係演員，出到嚟無黎神氣
一陣收工點俾錢你地

1000蚊個先10萬蚊
睇嚟大陸唔夠美國有錢

助攻

工聯會=暴動界KOL

前2日堆香港媽媽30個鐘都冇
都有6000人啦

仲夠膽激嬲美國,建制派班人真係多得你唔少

救恩書院一學生：絕食都唔理得閒理你一個

今日唔知咩價位呢

俾盡70個, 相都唔敢影多張就知幾多人

就咁鳩叫下企下
唔知有冇40蚊呢？

張相有冇50人都冇

批評美國政府干預香港內部事務，促請美國政府「收手」

取消關係法咪即係唔再干預，收手
呢班友識唔識架

我有冇眼殘有邊句話支持修例

收咗錢?

Cap相share既時候幫佢加多句
預計請願完畢會集體前往晚餐

咁撚鐘意抹黑人，比佢地食返自己果套

呢班冚家產拉去打靶啦

其實真係唔洗理佢地...
真深藍又好, 錢藍又好
佢地個腦都係鐵板嚟架啦

最重要係我地點樣去感動到冷感派同淺藍一邊

又係911咁自編自導自演？
不過美國佬出手咁低啊今次

工賊會果然係焦土撚

如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

佢地真心膠黎架wor